在poly 其中一個fa有話兒

我地都只係想救人
但比人告協助暴動
並見到警謊話放人但下一秒就把所有人捉了
所以我打算留到最後

一定要留到最後

e加仲要俾人禁錮

死守 會有轉機